舞獅

有沒有學校/小組/個人興趣搞非物質文化遺產project
/培訓？舞獅。有外出表演機會。